點解搞臨時立法會同憲法唔拉埋泛民落水？???

得民間自發，威力會有幾高？正當性？夠唔夠回响？

楊岳橋、張超雄一個月9皮幾人工，你以為企喺最前線就代表做左野？ you are well paid for it！

我地應該好好利用泛民既human resources, 又有大律師又有做左咁多年既垃圾會議員，最重要係佢地有大班既定支持者，佢地肯支持我相信臨時立會同憲法一定可以大大宣傳！更重要係更有正當性，你諗下外國睇我地: 民間 vs 議員組織臨立，邊個回响大啲？

利申對泛民冇好感，但學毛主席話齋，敵人既敵人就係朋友，係時候統一戰線！

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下